#### Тестирование:

Страница приложения | Тест | Ожидаемый результат | Результат |  
---|---|---|---
Регистрация | Выполнение формы | При вводе незарегистрированного логина, регистрация пройдет успешно | +
Регистрация | Выполнение формы | При вводе несовпадающих паролей, возникнет ошибка регистрации | +
Авторизация | Выполнение формы | При вводе корректных данных, авторизация пройдет успешно | +
Фильм | Получение списка актеров фильма | Отобразиться список, заявленный при добавлении фильма | +
Редактировать фильм | Выполнение формы | На странице фильма отобразится обновленная информация | +
Добавить фильм | Выполнение формы | На главной странице отобразится новый фильм | +
Удалить фильм | Выполнение формы | На главной странице исчезнет выбранный фильм | +
Редактировать актера | Выполнение формы | На странице фильма будет отображаться обновленная информация об актере | +
Фильм | Добавить в закладки | Фильм добавится в закладки к текущему пользователю | +
Редактировать фильм | Добавить актера | При добавлении существующего в базе актера, он просто добавится к фильму | +
Редактировать фильм | Добавить актера | При добавлении уникального актера, он добавится в базу данных и привяжется к текущему фильму | +


#### Вывод: 

По итогу выполненного тестирования можно утвердить, что приложение работает исправно. Были реализованы как штатные варианты работы с приложением, так и некорректные.